么鳳咁有吉士？

我阿姨頭先forward 比我，么鳳有咁堅？